杜文澤其實憑咩咁大支野??

做戲?唔好睇喎
拍戲?唔好睇喎
才華?唔多覺喎
口才?唔覺有喎
??????????????????????????????????????????????

八 獅 不 德 旗 解

屌觀眾
咁岩又有班人鍾意比佢屌
越屌越high
連登大把呢d人

agree

憑佢係秋名山車神

憑佢敢作敢為囉

咩喺大支野？

唔俾面中共=大支野

你搵一個藝人出黎 好似佢咁夠薑

樓主大支啲，「八 獅 不 德 旗 解」都俾你諗到，正宗幽默大師嚟，好感恩有你嘅笑話陪我過聖誕，唔講咁多，執返啲腸先

佢老婆唔痴tvb唔幫tvb拍戲就非常好了

憑住「肥仔車神」呢個朵，都夠撼贏樓豬啦

你改左名做主觀大西瓜先

識得分邊啲係差佬

文 汶

你夠唔夠膽同兄弟講佢條女係雞?

因為佢老豆開油站

幾時大枝過？

奇妙電視佢套咩咩食住上幾好睇
有集薛凱琪勁上鏡

連人哋個名都打錯就算尻數啦

覺得佢敢言係欣賞既
不過大唔大支就

八獅
睇到心諗jm9？

冇話欣賞夠唔夠薑，演員本質唔係要做呢啲，純講戲我覺得頭d同無間道傻強都睇到係有演技既

佢老婆搵得多

敢言

佢做左世界冠軍

低俗喜劇其實都做得唔錯

就係佢乜撚都無都吸引到你個傻鳩係連登開PO，已經夠。

一朝得志 語無倫次

幾時大支過？

有些少熊仔頭feel

想要負評啫，咪比你囉

反而覺得係佢當年好彩，好劇本好對白好對手 傻強定gtr個角色都啱佢

可惜低俗喜劇成功後啲戲都係差不多

唔係tvb拍邊有戲做，佢老公乜水，想上大陸搵銀都難

老婆個屎忽夠正

憑佢唔奶共

唔好戲？
小學雞樓豬無撚睇過我和疆屍？

就憑佢老豆有間油站 佢係speed star車隊龍頭

屌你老母

八你老母
獅你老母
德你老母
旗你老母

冇野架！出黎行！唔係你爆人就人爆你架啦！
打爆個頭姐話下話？ 咁得喇掛？

三萬蚊過夜

連登傻尻反共就要撐架啦
又唔諗呢條友咪又係一朝得志
同劉華 黎明果啲反哂面

因為GTR

屌你老母五毛狗樓豬